東鐵唔開冷氣咁仆街？

有冇人搭緊東鐵線feel到冇開冷氣？
咁撚熱返工時間又多人，成班人係到焗桑拿
仆街狗鐵撞車都唔係咁黎慳錢呱，仲要加價
落車之後仲涼，dllm

係，熱撚到仆街

岩岩搭東鐵有冷氣

熱到閪
死仆街

唔撚係掛
諗住我地開窗定點

西鐵> All

咁撚多爹
自己揸車番工啦

唔撚係wo,近排坐都覺得好撚凍